如果你係閻羅王,咩人要落地獄

單眼皮,痴利根,平胸怪,死肥婆

樓主